香港除咗堅尼系數仲有咩贏過

樓價指數

Working hours

人口密度

倒退速度

獨裁程度

原來 Peter攞料=以前奶波魔

東亞運足球

隻特首拎第一程度

仲有比堅尼系數

港女全部 AA 評級

人均黑警數量

特首人工遠超各國總統

萬人齊______
好多世界紀錄

真係冇嘢好，以前細個唔識嘢以為生活係香港好幸福，原來錯曬

當然你同大陸同第三世界比冇人吹得漲，但事實係香港係扼殺人類嘅地方，係到連有地方、空間發展興趣、運動嘅地方都冇。

然後上至醫療下至教育只係想搵錢多過做好件事，生活成本對比其他地方高到突破天際，搵三萬先過到其他城市一萬嘅生活水平，乜都貴！

由於乜都淨係識講錢，人同人只會計較，上司計較下屬，條女計較條仔，任何事一涉及人地賺錢就會想屌7個人，完全係冇愛冇希望冇夢想嘅地方。

D人講黎講去就係香港方便
落街就有野買有野食 行山搭半個鐘車就有
然後 其他其實全部都輸晒

Iq

壽命

林鄭咩都第一

遊行日子後既浮屍數目

人均投訴

剪髮同拍拖費用好似世界第一貴
碳排放因為太多入口好似都係世界最多

香港特首已經世界第一啦